點可以做空樓市,如沽中原指數果類?

大空頭套電影,幾個主角係次按危機私下同銀行開合約對賭,咁普通老散有咩方法做到

借房沽空?

租樓

要搵思穎清

咁多本地發展商，沽空佢哋即可

寄聖誕卡比施永青

搵啲上哂車嘅姨媽姑姐簽對賭合約

其實如果有做空巿場
我念個樓價就唔會咁高

唔係丫，好多前業主沽空樓市賣自住樓。

你敢唔敢同林太對賭?

咁佢唔係裸空
其實最完善係有樓巿既衍生巿場 令到有樓/無樓既人可以做對沖
但係樓既銀碼太大 同埋未必揾到足夠既參與者